<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-02-21T22:11:34-06:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">La Mota de Moto</title><subtitle>Mi espacio de vacío emocional digitalizado y egolatrizado</subtitle><entry><title type="html">Así es esto del abarrote…</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2020/02/21/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Así es esto del abarrote..." /><published>2020-02-21T20:43:11-06:00</published><updated>2020-02-21T20:43:11-06:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2020/02/21/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2020/02/21/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;Este es el primer post de la página Web de Archie (Moto), traigo unas ganas intensas de marihuanear, por eso será breve este mensaje, me sirve como prueba y para colonizar este sitio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Espero funcione bien y le podamos dar continuidad, me parece una muy buena idea tener un sitio digital donde transmitir y compartir emociones, sentimientos, experiencias, arte, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde ya hace tiempo yo había querido tener una página web mía, pero por razones que desconozo aún no la he tenido. En realidad me familiarizo mucho con las razones, soy desorganizado, aragán y bastante estúpido, por lo cual programar se me hace una tarea desafiante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Cabe aclarar que el sitio no es para mí…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Debío haber alguna razón por la cual esto existe y es bastante sencilla, va más allá de mí y mis defectos. Se trata de una gran amistad.
Me queda claro que cuando se trata de eso puedo encontrar la perfecta razón para motivarme cuanto sea.
Ahora se encuentra paleteadísimo mi homie, ya despertará, mientras tanto yo estaré en esto que con mucho cariño llevé del mis pensamientos hasta la &lt;em&gt;“realidad”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PD: Confío que esto será grande, habemos dos personas con mucha capacidad detrás, principalmente Archie. No puedo esperar ver lo que su mente tiene que mostrarnos. Por eso mismo dejo publicidad de mi Github &lt;a href=&quot;https://github.com/IsaacDdR&quot;&gt;IsaacDdR&lt;/a&gt;, la neta solo quería usar un link de Markdown.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PD2: Es la segunda vez que hago esta página, borre mi index.html y la cagué duro. Acá vamos de nuez…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/web_author.JPG&quot; alt=&quot;&amp;quot;IsaacDdR&amp;quot;&quot; class=&quot;img-responsive&quot; /&gt;
El programador (&lt;a href=&quot;https://github.com/IsaacDdR&quot;&gt;IsaacDdR&lt;/a&gt;), degradado por las drogas y experiencias traumáticas*&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Este es el primer post de la página Web de Archie (Moto), traigo unas ganas intensas de marihuanear, por eso será breve este mensaje, me sirve como prueba y para colonizar este sitio.</summary></entry></feed>